仆街

個雪糕三文治唔脆

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

慘

唔開心 我仲一次買咗五個 明明上次買係脆到爆

食完起痰夜晚冇人理我....不如瞓覺算啦
真係比個靚女惹咗
搞到一食完甜咗勁大舊痰想咳
屌不如瞓啦聽日要交嘢啊...再唔交整唔切啦